今日咁凍都唔著黑絲系想點

正評過百 有樣

牙e 黎

系你老母

吾系甘牙

二十尾

冇人叫你自貼牙

做乜自貼

( Show Blocked User - CausewayHin )

死番去5p la

正字撚死反高登啦屌 呢度連登 禾地5P話事

我禾你老母
死5p反高登含撚啦

鳩登就最拎多你尼的正字拎 我先吾番去

( Show Blocked User - CausewayHin )

吾巧扑我牙

Block左一了百了

agger

呢到咪5p囉